有冇巴絲有大汗問題

真係好大汗
大汗到一開始流就停唔到

有冇咩辦法解決

郁兩郁就出撚哂汗 但又唔係完全唔郁唔出街個類人....